私家車粉嶺公路失控撼警車 兩男警受傷送院

上水發生交通意外。凌晨2時05分，一輛私家車疑因故障，停泊於粉嶺公路及掃管埔路往粉嶺公路支路間的影線，一輛警車駛至處理有關事故，並停泊於上址影線位置。其間一輛私家車沿粉嶺公路往元朗方向二線行駛，至粉嶺公路近彩園路時懷疑失控撞向石壆，私家車衝前撞向停泊的警車，其後再打轉撞向停於影線上的私家車。

意外中，警車上兩名男警報稱頸痛，清醒被送往北區醫院治理。涉事28歲江姓私家車司機酒精測試結果有度數但沒有超標，警方仍在調查意外原因。

司機冇事啊嘛？私家車個嗰

而家d警察真係唔捱得
撞下都受傷咁弱雞
紙做架？

唔好意思借黎宣傳下，推比文宣組睇到

［廣告界不是condom] 推2號開始黎明行動

不完美，可接受，要改善

英雄

林鄭幾時出嚟話對私家車報銷表示遺憾

一見話頸痛就知熟手技工啦，無抖返三五七年都唔得，仲要拿多份因工受傷同心理影響，賠返一千幾百萬。大波華甩胶都一年啦。

警車上兩名男警報稱頸痛

又可以厄病假

會唔會比人告襲警

屌仲有得送院都唔係即時死

原來Popo蠢唔晒喎
俾人撞識話頸痛

平時閒閒地掂到下都襲警

今次仲唔係意圖謀殺？

架賊車竟然冇反到4輪朝天, 唔合格囉下話